我比較擔心既係陳國父出返黎之後，佢仲可以做得d咩？

佢仲可以返d咩工
地盤跟車都唔請佢啦老綜又咬唔到

玩到咁大，佢呢世已經玩完

就算係一張紙巾一條底褲...

咁佢仲可以點算
第二個國家又入唔到

唔係有人幫佢book 左機票返台灣咩

唔係臺灣話唔收佢咩

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

搵香港01煲下點樣悔過, 信耶穌改過自身
類似大波man個類藍絲

唔岩聽都要講番句 國咩撚野父